千萬唔好去添馬 要去就去終審法院

我知大家好想同狗狗玩 但添馬個邊根本無得走 唔好再去個邊

灣仔 金鐘 唔好留
老銅/中環/西環都得